<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="care_messages">
        <item>願努力生活的你，能被世界溫柔對待。</item>
        <item>如果有點累了，先休息一下也沒關係。</item>
        <item>能平安度過今天，就已經很不容易了。</item>
        <item>你不需要每一刻都很強，慢慢來就好。</item>
        <item>就算只前進一點點，那也是真實的進步。</item>
        <item>別忘了，你值得被關心，也值得被等待。</item>
        <item>如果今天很難，就先把自己照顧好。</item>
        <item>願你今天平安，也願你知道有人在意你。</item>
        <item>先喝口水，讓身體知道你還在照顧它。</item>
        <item>今天不用完美，平穩度過就很值得了。</item>
        <item>哪怕只是好好呼吸，也是一種努力。</item>
        <item>每一天的我們，都比昨天更勇敢。</item>
        <item>如果覺得亂，就先把今天過完就好。</item>
        <item>慢一點沒有關係，生命並非競賽，只是體驗。</item>
        <item>你的存在本身，就比很多事情更重要。</item>
        <item>有些日子只要撐過去，就算是一種勝利。</item>
        <item>記得伸展一下肩膀，別讓緊繃陪你太久。</item>
        <item>你可以先照顧自己，再去面對世界。</item>
        <item>今天的你，也值得一句溫柔的辛苦了。</item>
        <item>如果說不出近況，先報個平安也很好。</item>
        <item>願你今天少一點逞強，多一點被理解。</item>
        <item>就算現在很安靜，也不代表你是孤單的。</item>
        <item>先把心放回來，事情可以一件一件來。</item>
        <item>如果你撐得很累，請記得休息不是退步。</item>
        <item>別急著責怪自己，你已經很努力了。</item>
        <item>今天也為自己留一點溫柔和空間吧。</item>
        <item>有人希望你好好活著，也包括未來的你。</item>
        <item>先把今天過好，明天的事明天再說。</item>
        <item>願你在忙亂裡，還能記得自己很重要。</item>
        <item>謝謝你今天還在，這件事本身就很珍貴。</item>
        <item>有人真心希望你平安，不是客套，是在意。</item>
        <item>你被記得、被想念，也值得被好好珍惜。</item>
        <item>今天如果很難，先活過今天就很好了。</item>
        <item>你的存在不是麻煩，而是某些人心裡的重要。</item>
        <item>請對自己溫柔一點，世界已經足夠紛擾了。</item>
        <item>你不用證明自己值得被愛，你本來就值得。</item>
        <item>願你今天有一刻，感覺自己被世界輕輕接住。</item>
        <item>有些人沒有說出口，但真的很希望你好好的。</item>
        <item>你不需要一個人撐住全部，可以慢慢來。</item>
        <item>哪怕今天只做到活著，也已經很有分量。</item>
        <item>請相信，有人會因為你的存在而覺得安心。</item>
        <item>你值得被問候，也值得被溫柔地等待回應。</item>
        <item>先喝點水、坐一下，照顧自己不是浪費時間。</item>
        <item>你還在這裡，對某些人來說就是好消息。</item>
        <item>願你記得，你不是只能硬撐，還可以被照顧。</item>
        <item>如果現在很灰，也不代表你的人生沒有光。</item>
        <item>今天的你，也同樣值得一句我很在乎你。</item>
        <item>不需要急著變好，先讓自己安全一點就好。</item>
        <item>你有權利疲倦，也有資格被人心疼。</item>
        <item>就算你安靜不說話，也依然有人把你放在心上。</item>
        <item>先把呼吸放慢一點，你不用和任何人比快。</item>
        <item>被接住的人不是軟弱，而是值得被愛。</item>
        <item>你值得被愛，不需要靠表現交換。</item>
        <item>今天如果想逃跑，也請至少先抱抱自己。</item>
        <item>你不是孤零零地活著，總有人默默希望你好。</item>
        <item>願你在這個不容易的世界裡，仍能感受到一點善意。</item>
        <item>你可以先休息，再回來面對生活。</item>
        <item>你不是負擔，你也是值得被珍惜的人。</item>
        <item>有人愛你，也有人會因為你還在而鬆一口氣。</item>
        <item>先讓今天平安過去，已經是一件很棒的事。</item>
        <item>你不必總是勇敢，脆弱也不會讓你失去價值。</item>
        <item>如果覺得自己快撐不住了，請先對自己好一點。</item>
        <item>今天也請把自己當成重要的人來照顧。</item>
        <item>被需要的不只是功能，還有你這個人本身。</item>
        <item>願你知道，有人在遠方思念著你，想祝你平安。</item>
        <item>你活著這件事，真的比很多事情都更重要。</item>
        <item>先休息一下吧，不必連崩潰都表現得很體面。</item>
        <item>即使今天沒有答案，你也還是值得被愛。</item>
        <item>有人會想聽你說近況，也有人願意陪你沉默。</item>
        <item>沒能殺死我的，終將使我更強大</item>
        <item>陽光、食物、睡眠，生存主線以外都只是支線任務。</item>
        <item>你值得一個溫柔的夜晚，更值得期待明天。</item>
        <item>如果現在很辛苦，請先把自己放回心上。</item>
        <item>這世界也許不總是溫柔，但你仍值得溫柔以待。</item>
        <item>希望你留下來，看看以後那些變好的日子。</item>
        <item>不只光彩奪目的人生有價值，停下來也可以。</item>
        <item>今天先把自己照顧到能安心一點，就很好。</item>
        <item>你值得被擁抱、被理解、被安安靜靜地愛著。</item>
        <item>願你知道，你並不是多餘的，你一直都很重要。</item>
        <item>今天也要記得照顧自己，好好吃飯、好好睡覺。</item>
    </string-array>
</resources>
